用完黑警到黑勢力

屌你老母，原本以為呢個仆街正苦陰質野做盡，冇野可以再令我嬲。
但竟然可以調動咁大班黑勢力去打人，我真係估唔到可以陰質到咁，比五年前更過份！
籐條打人好撚痛，見到D 人畀人打真係心痛到仆街。
香港一日冇獨立，就冇救！
光復香港，時代革命！